（無圖）呢條女比你屌 屌唔屌？

屌
狗也不屌

竟然打平

得一張仲要遮左半邊面

摩牙

竟然唔係joyce

joey sze

對眼幾靚

9個回覆叫熱門？

厄左你入來

多負評

又幾似

屌你7到

真心真係咁差咩？

個眼神唔錯

邊個

好撚老

借刀？

知你見解獨到啦仆街
個個post都特登講一句貪得意 ?

大大力屌

無 只係想問問大家意見

化左妝就靚D架啦

原來條友有病 個個post 都留言

法官大人

我屌

屌屌屌

kamchi?

隻眼咁靚 屌眼都抵啦

個樣似樓豬老母多啲喎#

樓豬點先屌到

Facebook name: jessica theodore yuen

樓主做乜貼自己老母上嚟？

識屌

打扮下爭好遠

你話呢？

關你撚

做乜擺我阿媽上嚟

呀嬸？

低級借刀？

樓主果個係咪姓袁？

link都po埋 唔識自己㩒？

自膠 無睇